其實mamamoo人氣算唔算一線

咁有實力嘅團出唔到名鄧佢地唔抵

Solar

樓主岩岩放監?

咁都叫出唔到名
佢地未到top但一定有2線

KPOP 5大女團之一點會唔出名..

連登四線